呢隻撕紙狗真係笑到我趴係到

呀sir...呀sir...sir

條女笑得好賤

又病發

老實講 本身唔係咁好笑
條女啲笑聲

我淨係覺得條女笑到好好笑
好懷疑係佢整上去

啊sir

呀sir 張紙恰鳩我

啊sir.....啊sir

屌你 條女點解可以笑到咁撚賤